%La compilación se hace con el comando texi2pdf archivo.tex
%Si se cuelga ?quit

%--------------------------------------------------------------
%     ¿Qué sabemos de linux?
%--------------------------------------------------------------

\documentclass[a4paper]{article} %Tamaño de las hojas del documento
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{graphicx}%librería para insertar gráficos.
\usepackage{hyperref} %Para hiper referencias."
\usepackage{caption} %Captación sin float

\usepackage{color}
\definecolor{gray97}{gray}{.97}
\definecolor{gray75}{gray}{.75}
\definecolor{gray45}{gray}{.45}

%#### Insertar código fuente INICION###
\usepackage{listings}
\lstset{ frame=Ltb,
framerule=0pt,
aboveskip=0.5cm,
framextopmargin=3pt,
framexbottommargin=3pt,
framexleftmargin=0.4cm,
framesep=0pt,
rulesep=.4pt,
backgroundcolor=\color{gray97},
rulesepcolor=\color{black},
%
stringstyle=\ttfamily,
showstringspaces = false,
basicstyle=\normalsize\ttfamily,
commentstyle=\color{gray45},
keywordstyle=\bfseries,
%
numbers=left,
numbersep=15pt,
numberstyle=\normalsize,
numberfirstline = false,
breaklines=true,
}

% minimizar fragmentado de listados
\lstnewenvironment{listing}[1][]
{\lstset{#1}\pagebreak[0]}{\pagebreak[0]}
%#### Inserta código fuente END #####

%Insertar código en consola.
\lstdefinestyle{consola}
{basicstyle=\normalsize\bf\ttfamily,
backgroundcolor=\color{gray75},
}

\title{¿Qué sabemos de Linux?\\Resumen Libro: Manual de Administración
de Linux, Autor: Steve Shah}
\author{Johnny German Cubides Castro\\ {\small jgcubidesc@unal.edu.co}}

\begin{document}

\maketitle

\tableofcontents
\include{src/chap1/set1}
\include{src/chap6/set6}

\end{document}


